<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.8.5">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2019-04-02T16:17:28-06:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><entry><title type="html">Gears Of War</title><link href="http://localhost:4000/2018/08/22/gears-of-war.html" rel="alternate" type="text/html" title="Gears Of War" /><published>2018-08-22T00:00:00-05:00</published><updated>2018-08-22T00:00:00-05:00</updated><id>http://localhost:4000/2018/08/22/gears-of-war</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2018/08/22/gears-of-war.html">&lt;p&gt;Gears of War es un videojuego de disparos en tercera persona, del género acción-aventura y estrategia, desarrollado por Epic Games utilizando el motor de videojuego Unreal Engine 3. Gears of War fue publicado por Microsoft Game Studios para la consola Xbox 360 el 16 de enero de 2006 en América del Norte, el 26 de enero en Europa, el 29 de enero en Australia y el 10 de enero de 2007 en Japón.&lt;/p&gt;</content><author><name>Epic Games</name></author><summary type="html">Gears of War es un videojuego de disparos en tercera persona, del género acción-aventura y estrategia, desarrollado por Epic Games utilizando el motor de videojuego Unreal Engine 3. Gears of War fue publicado por Microsoft Game Studios para la consola Xbox 360 el 16 de enero de 2006 en América del Norte, el 26 de enero en Europa, el 29 de enero en Australia y el 10 de enero de 2007 en Japón.</summary></entry><entry><title type="html">League Of Legends</title><link href="http://localhost:4000/2018/08/21/League-of-legends.html" rel="alternate" type="text/html" title="League Of Legends" /><published>2018-08-21T00:00:00-05:00</published><updated>2018-08-21T00:00:00-05:00</updated><id>http://localhost:4000/2018/08/21/League-of-legends</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2018/08/21/League-of-legends.html">&lt;p&gt;League of Legends (también conocido por sus siglas LoL) es un videojuego del juego de género Videojuego multijugador de arena de batalla en línea (MOBA) y deporte electrónico el cual fue desarrollado por Riot Games para Microsoft Windows y OS X. En un principio los servidores estaban alojados en la empresa GOA y fue vendida a la empresa china Tencent Holdings Limited.&lt;/p&gt;</content><author><name>Riot Games</name></author><summary type="html">League of Legends (también conocido por sus siglas LoL) es un videojuego del juego de género Videojuego multijugador de arena de batalla en línea (MOBA) y deporte electrónico el cual fue desarrollado por Riot Games para Microsoft Windows y OS X. En un principio los servidores estaban alojados en la empresa GOA y fue vendida a la empresa china Tencent Holdings Limited.</summary></entry><entry><title type="html">One Piece</title><link href="http://localhost:4000/2018/08/20/One-piece.html" rel="alternate" type="text/html" title="One Piece" /><published>2018-08-20T00:00:00-05:00</published><updated>2018-08-20T00:00:00-05:00</updated><id>http://localhost:4000/2018/08/20/One-piece</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2018/08/20/One-piece.html">&lt;p&gt;One Piece (ワンピース Wan Pīsu?) es un manga escrito e ilustrado por Eiichirō Oda. Comenzó a publicarse en la revista japonesa Weekly Shōnen Jump el 22 de julio de 1997. Shueisha publica los capítulos en volúmenes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por otra parte, Toei Animation realiza el anime y se transmite en Fuji TV desde el 20 de octubre de 1999 el cual está en emisión actualmente. Larp Editores licenció el manga en Argentina y posteriormente fue retomado por Ivrea. En España principalmente la publicación estaba a manos de Planeta DeAgostini y después pasó a manos de Planeta Cómic el cual se encarga actualmente de su publicación; y en México fue publicado por Editorial Toukan en un principio y, más tarde, por Panini Comics.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;One Piece es uno de los mangas más extensos en la historia de la revista Shōnen Jump con más de 450 millones4​ de copias vendidas a nivel mundial. En la encuesta realizada por la Agencia de Cultura Japonesa sobre los cincuenta mejores animes y mangas de Japón, One Piece alcanzó el puesto número 11. El anime también ha contado con varios reconocimientos. En el ranking publicado por TV Asahi de 2005 sobre los 100 animes más conocidos de todos los tiempos, basado a una encuesta en línea en Japón, One Piece alcanzó el puesto número 6. En 2016 era el décimo anime más largo de la historia. y el que más ganancias ha reportado a su autor ostentando el récord Guinness como el cómic más vendido de la historia.&lt;/p&gt;</content><author><name>Eiichirō Oda</name></author><summary type="html">One Piece (ワンピース Wan Pīsu?) es un manga escrito e ilustrado por Eiichirō Oda. Comenzó a publicarse en la revista japonesa Weekly Shōnen Jump el 22 de julio de 1997. Shueisha publica los capítulos en volúmenes.</summary></entry></feed>